# Skazanie

Клиет для веб игры Сказание.
Это не полный клиент, а только черновик с разбором базовых механик. Т.е. всеголишь демострация, как это работает и как можно взаимодействовать. В клиенте реализован первичный минимум:
1. Бой (удар, скиллы, убежать)
2. Перемещение (компас + вертикаль)
3. Диалоги

Клиент реализован на perl с минимально необходимым количеством библиотек:

Tk - обеспечивает базовый графический  интерфейс

LWP::UserAgent - библиотека реализует базовый http(s) протокол

Вторичные библиотеки:

MIME::Base64 и Tk::JPEG - используются только для поддержки капчи

HTTP::Cookies - поддержка кук


**Более подробно можно почитать по ссылке** [https://perlmind.blogspot.com/2023/11/other-perlfun-skazanie.html](https://perlmind.blogspot.com/2023/11/other-perlfun-skazanie.html)
